屌拿星 次次臨收工先有西客入黎

屌又無償ot 30min

有無試過落閘困住d客

無 唔想同條仆街共處一室

抵啦

水心木